點解葵涌圍毆光頭sir 果班咁似大陸中坑

如果呢班咁既大陸樣中坑係平時前線義士
我切

五毛

呢張相黑警專頁抄過來，人地都有我點篤灰?onions

擺明就係班白衣暴徒打警察

原來網上copy 黑警專頁既相同算篤灰?連登仔咁弱智?

問心前面3個係平時黑衫後生仔?當人傻架?

解釋下copy 黑警專頁相放出來點篤灰?唔好匿埋按負，定還是唔想我篤爆?

屌你睇下果3條友個樣，你當人盲架?

平時前線黑衫有光頭中坑?

你又知無？

揸撚住支槍對住人 呀叔見到都躁啦係咪呀？ 戇鳩

後生仔點敢打人
留返俾D呀叔打啦

幾時都講 最勇一定唔係班後生 係班無包袱嘅中老年人

中坑唔可以抗爭？

連中坑都動起來
五毛驚了
港共驚了

多d呀叔出黎 信心都多左

乜人都有，又有bb又有老人家又有大肚婆又有傷健人仕
你去過未架

Show Blocked User - nokia8888